一人一個疫情期間公司 on9 行為

今年仲照以往咁請 intern

本身d intern 都係黎坐 / 訓 / 玩1個月鬆d

而家疫情分ab team, 實際返公司日子都唔知有無 10 日

真係但求cv 有d 野寫下

疫情關係彈性上班
所謂既彈性上班就係
遲一個鐘返工遲一個鐘放工

半日wfh都無

我公司完全乜都冇安排過，
照返9-6

離地公司

WFH = 全日失蹤

我公司d intern 唔係皇馬褂就係大客d 仔女

男嘅返黎溝女, 女嘅返黎online shopping

之前撞過個 intern 渣波子放工

可以著便服

可能本身都唔望intern做到D咩，但如果咁啱搵到個做到嘢既就容易mark實佢

唔比係自己位食飯

逼9人上training

HR 成班八婆係公司攪濕鳩game
要全公司嘅人一齊玩
“增進交流”喎

迫人開會

無wfh

split team WFH
但係1 team返星期15
另1 team返星期24.....
星期3要齊人返晒...

on9

管理層好有政府思維